加拿大手足係加拿大支援香港俾支那人搞！全部人同我推！

加拿大手足幫手係加拿大整連儂牆
成班學生黎咋
俾支那人同啲疑似支那黑社會人士搞
加拿大手足唔係condom
全部起勢推
Facebook又好Twitter又好
班支那人去到去加拿大都仲狗改不了吃屎
係有法治既地方想滅聲？！
要支援加拿大手足
快啲煲大佢要求國際支援

加拿大手足唔係condom
香港人都唔撐返香港人？？？
推呀

光復香港
時代革命

自推十連 1/10

自推十連 2/10

自推十連 3/10

自推十連 4/10

自推十連 5/10

自推十連 6/10

推

自推十連 7/10

自推十連 8/10

自推十連 9/10

上twitter推post啊

自推十連 10/10

再推

Push

唔好只係推, 要學藍屍篤佢地

屌那媽貼佢街招

四眼仔戴番副眼鏡啦~ 除咗佢做乜?好打D?
點解成班都咁撚柒, 係要係人地頭搞事

點用...

推呀

搵佢係邊返學
我覺得多數sfu

原來佢comment有
//Vancouverites Concerned About Hong Konglease message page admin if you'd like to help report to CSIS and immigration. Thank you!//

我都唔知
係我識加拿大朋友睇完嬲嬲地
叫我幫手

入吾到link照推

起底扔俾移民局~

等我叫fd試下先

起d人地sd晒去移民局

齊料先一炮過去馬 STAY LOW~

要名

今日我都有喺現場
以我嘅觀察呢班應該係中學生
有冇喺Richmond 讀緊中學嘅巴打可以幫下手認人

push

P牌仔幫推

要全名
最好有多啲資料

紅頭綠頭嗰兩條柒碌應該幾易搵
另外其中嚟條撚屌講廣東話嘅
Btw Rcmp 今個禮拜六好似想搵我地傾下調查

有樣，起底，IRCC 同FINTRAC 舉報佢哋，問下當地律師可以有什麼途徑檢控佢地嘅行為⋯⋯

呢條撚屌我都同佢嘈左兩下

推，有冇搵到當地議員搞

佢講呢條8婆多次出現係港人活動現場，包括係Aberdeen Centre唱願榮光歸香港嘅活動。未fc但有人話佢係撐支共其中一個攪手

疑似條閪女人

又似樣wor 呢條臭閪已經多次出現係香港人活動入面，開頭仲扮撚哂嘢同我地討論，到多d撕紙狗出現就係到ya文ya武，成個stalker咁

讀Langara臭閪，人地問佢讀咩學校都細細咁講

聽到有人叫佢Go back to China, go back to ur fucking mama

支那人簡直係世界毒瘤

有無放上twitter

大陸狗幾時死全家

危害國家安全
洗定屎忽

up

叫佢地黎香港撕